(小心) 蘇聯終結者Lech Walesa將會來「香港」支持抗爭者

Lech Walesa曾經在1989年領導波蘭脫離蘇聯統治, 間接協助終結蘇聯.
但亦有文件顯示Lech Walesa曾擔任蘇聯間諜. (Lech Walesa否認)

而家, Lech Walesa表示將會來「香港」支持抗爭者. 大家可以接受佢既支持, 但對佢都係保持小心比較好.

November 26, 2019 at 2:47 a.m. GMT+8

Lech Walesa faced down an “evil empire" and freed his country from the yoke of Communist domination. Now, three decades later, the former Solidarity leader, Polish president and Nobel Peace Prize winner says he is ready to go to Hong Kong and stand with protesters there who are trying win a similar victory for freedom.

有關Lech Walesa曾擔任蘇聯間諜的傳聞

Push

寫到咁矛盾？蘇共間諜反而滅左蘇共咁有趣

中共：「王立強」

有個會員應該好崇拜佢，改佢呢個名，btw 佢仲未死咩，呢個名聽左咁多年，由波蘭到宜家

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

如果有中共間諜可以滅左中共
唔該快啲嚟 而家即刻唔該

做多咗？

歷史又重演?

Solidarity 工會？

你話列根未死，而且又嚟香港就話啫

團結工會咩黎?
要研究下波蘭人點抗爭